午餐：25112017（炒飯）

弘b自己炒嗎

係呀 屋企得禾同貓貓狗狗咋
屋企人返工

有獲屎

回鍋肉嚟啩

想睇貓貓狗狗呀

唔掂 下次我炒你食

一般般